返工途中有人開槍喎 咁危險 我唔返工住啦

本身我係所謂港豬嚟
好想返工
但今日真係返唔到啦

屌講真有人冒警揸槍企路中心喎 我覺得生命好受威脅囉

無錯，香港好危險，留返係安全地方先

有人開鎗 瀨哂屎 返唔到了

聽日都要諗下先返唔返